% Chapter 2

\chapter{Resultados} % Main chapter title

\label{Chap:Res} % For referencing the chapter elsewhere, use \ref{Chapter2} 

\section{Introducción}

Descripción rápida de este capítulo. \\

\section{Conclusión}
Conclusión y descripción del siguiente capítulo.